唉。。。。

唔係你變 係人哋變

我終於明 點解有時啲人真係會自殺

你仲有大家

唉 早死早著 留係到 不如快啲死

唔好啊絲打

一次就要生要死
你一定好細個

大家壓力都大 但popo壓力仲大
頂住呀 頂得住就贏架啦

點啊，陪你傾下計

中出妹

你係咩黎。。。

牛魔王都驚